沙中線紅磡站依家搞成點呀

屌 無消息既
係咪諗緊個新標準點定